黃之鋒你條仆街仔同我入黎！！！

之鋒， 港安法立好法一定拉尻你祭旗，我相信你有心理準備

但唔係話坐監你有冇所謂， 最怕拉尻你上去，死撚埋都冇人知

老實講宜家得返國際線有得打， 但俾共產黨捉尻左你就乜都唔洗打

國際線你離開香港都可以繼續，香港冇人會怪你，所以呀之鋒， 求下你， 走啦

有命
先做到世界冠軍㗎嘛

佢要幫人抬橋呀

點解唔直接inbox佢

擔心人地 不如擔心下你自己好過
佢有佢既政治前途
你呢？一比人拉左
冇人知你邊個
冇人會關注你
得返既係一個number 更什可能連number都冇

佢已經係最有條件留低既一個
佢唔見左美國一定知 其他人就未必

走啦， 留低同自殺冇分別

咁GHONE聽佢講走咗之後，特別係要好多人叫GPHONE先有可能走，咁之後可以插GPHONE無義氣

講真，佢同周庭咁出名，拉佢地代價太大，
係拉都拉啲無名小市民先

相信一日有好多人inbox 佢

睇住佢死我做唔到

大家全部要收聲做順民？

係

哩一年已經證明左共產黨做野係唔跟邏輯

唔好， 冇人應該送死

唔比出境

Gphone 想走都未必走到

又唔係未拉過.....
之鋒監都坐過.....

幾條罪喺身話走就走呀
人地預咗為港捐驅架啦
你地對佢好少少得唔得

負皮d仆街有冇人性？係咪要睇住一個廿幾歲小朋友送死？

好似台灣d 手足咁走囉， 唔走100% 死硬

咁你開呢個post有咩作用呢

拉上支那係變李旺陽劉曉波

咪叫呀之鋒走囉

好似袁爸爸咁長駐華盛頓做遊說工作仲好

咁你係連登開做咩

連登先有咁多人見到， 幫口，正皮

其實連登冇人理架
同火警係連登叫人走冇分別

應該走唔到

咁你綁佢走囉 佢咁大人佢會唔識諗?

試，未必得，唔試，一定唔得

成本：禁幾個制，打幾粒字

廿幾歲有幾大？

我係中國人呀屌！

啊！唔送囉 返大灣區啦！

你同啲廢老藍絲話前線手足唔識諗比人點去掟火魔法有咩分別
拉

按你個logic
你而家叫個民意領袖做逃兵喎

JM9 好好哋改個標題唔得既

打國際線有咩必要留喺香港？

你知唔知點解天琦果時唔走
因為佢想表達 有香港人願意為香港去犧牲

gphone走唔走
都值得尊重
但佢自己去決定啦

就係唔好俾人夾走先有得繼續做

佩洛西隻狗
不了

哩個幾好， 咁先引到你入黎

可能Gphone想用黑暗兵法公子獻頭

佢走唔到㗎

隻腳踏岀屋企門口，就有國安跟住，走得去邊啫？

關你撚事咩
你當人傻㗎咩
你先係仆街仔懶醒嗰個呀
屌你老母

坐監同消失， 代價差好遠，
再者gphone 打國際線根本冇必要留低

大到識諗自己走唔走好

泛民咁多年扮反共
有冇死過一個人
黃之鋒 有名有性 又點會死

呢一年又有幾多NOBODY手足
死撚左都冇人知冇人理呀

我同意好明顯係

丐食嘅話大部分香港人都做到

啱，唔係坐監咁簡單

永遠支持GPHONE

朱閪迪夠話俾人買兇
死左未

手足就真係死撚左好多喇
走去關心名人真係CLS

台灣手足嗰種走法係for無名小卒
Gphone行岀街都大把便衣國安跟，走條毛？

真。其實中箭成班都假都仆街 係連登先瘋狂吹奏佢地
利申 係中箭做咗大半年, 睇唔過眼佢地啲做嘢方式所以走咗

我唔同意任何人送死

On9點會叫佢走

我不知幾想港共第一個拉佢，逼西方社會做嘢

唔好怪我黑心，但係佢個光環就係要咁用

其實佢有官司 係應該走唔到嘅

要夾你
走上火星都夾你番黎喇

李波係邊到俾人拉呀

真 佢收割咗咁多光環 就係要一波大爆發輸出

去美國叫人減辣?

去抗爭就係有送死既風險架啦

你知GPHONE諗梗咩咩？
唔好用你自己嗰套想法套落人哋度啦
屌你老母

點解唔眾籌搞公投
決定之峰哥去留

你老幾。。。

GPhone唔係被捕師咩？

佢有美國爸爸使鬼走咩 你試下佢失蹤

同係報紙俾給xxx的公開信異曲同工

講撚咗唔好做標題黨幾耐

此風不可長

走啦， 有命先有得繼續打

佢係專業被捕師，條路好困難

抗爭唔係一個人
係一班人 一個團體
天琦入咗去坐
一樣有幾百萬人嗌光復香港時代革命

我哋唔會因為「大佬」俾人拉咗群龍無首

外國平民唔係因為黃之鋒先支持香港抗爭
每一個香港人先係重點

幾多便衣國安日日跟蹤Gphone

想走都未必走到

笑咗，大把人揾命搏㗎啦，火魔，前線巴絲
大家都係搵命博希望可以做到改變同make noise
既然佢係心甘命抵留低，點解係都要叫佢走？

我唔想佢俾人拉，但係如果佢真係俾人拉，效果唔係大過100個勇武俾人捉咩？

咪係 人地大大個光環係到 係到擔心人笑撚死 仲有依啲on9標題

佢有官司係身，之前收咗護照
之前佢要去外國出席論壇，法官都唔俾

被消失師呀

又係d p牌on9 post

孭緊保，冇得走，除左著草

咁咪更加走得

腐皮係俾你

唔係比黃之鋒嘅

人地留得低就有佢想法
重點係佢真係比人搭左之後香港人會點

會呀， 去中聯辦前面自焚仲好呀

正邏輯係槍打出頭鳥囉大佬 要殺一儆百 梗係搵個知名架啦

代價太大都講得出既真係兒登先做到

傻啦
中共而家係想香港人乖乖地
高調拉名人先會有noise，小市民先會驚
無名小市民拉左都無人知，點會驚

不過黃之峰比人拉左，美國又多個藉口。睇佢將自己定位係邊囉

雖然樓豬個post本身都唔係好大問題，但唔知點解見到啲行文用字就覺得好撚on9

走呀

唔使咁驚喎
Gphone 而家喺世界上嘅知名度咁高
中共夠膽郁佢？

如果真係要郁佢 一早做咗

sorry 囉

黃之鋒咁大個美國daddy罩住
係都擔心其他冇佢咁出名嘅人先

請無視p牌樓主

咁不如全部香港人一齊移民？

坦白講gphone 依家嘅定位有少少似Nelson Mandela

唔知點解

//老實講宜家得返國際線有得打， 但俾共產黨捉尻左你就乜都唔洗打//

所以佢走定唔走 完全係佢個人決定
我哋應該諗嘅 係點樣幫佢補位
當佢唔喺度嘅時候 點樣繼續打國際線

大家講明冇大台 就真係要冇大台
點解要當之鋒係國際線大台?

你留喺香港會唔會好似佢咁有咁大機會消失？

就係因為佢係政治明星，中共先唔會直接郁手

你喺香港有冇見過任何一個政治明星被自殺？

無啦啦叫人仆街仔

隔離屋個仔跳樓都係個人決定， 但唔通睇住佢跳咩

為人著想係幾好嘅
不過樓主你點諗唔代表人地點諗，你又理唔理解到點解天琦唔走先
我諗G鋒同佢團隊諗得多過你

去美國啊

抽水就行埋一邊啦
懶搞笑咁

點都係走左先好
正常黎諗有名有氣沒咁驚突然被消失
但中共可以用常識黎估就唔係中共

難講佢可能想殺雞儆猴 就捉個最有名氣嘅黎祭旗
係外國四圍遊說下可能仲有用

啲連登cctai夠成日乜都叫人出，係咪叫人送死？

屌你，人地廿幾歲，全世界都聽佢演講，你條7頭仲喺度玩兒登，仲好意思教人點做。

唔撚好再喺度搞笑獻世啦

佢係難得既政治人才
唔值得現階層就犠牲

最壞情況 入美領事館！

國安法就係要捉呢d人
美國都唔驚
驚拉你公關會扣分？

你擔心你自己先好過啦柒頭

天琦最多坐監， 之鋒拉上去消失， 冇得比， 今時唔同往日

見親呢啲文我就覺得好肉麻

但重點係黃之峰可唔可以解釋下佢前排抽水罵LeBron James

而家又公然表態反侵連任，你個玩法係唔係專撚登玩爛條美國線？

你係美國民主黨條狗我知

但係唔係又要玩爛呢個香港人嘅機會？

走可能要走，但等到佢真係要郁手先啦，而家咁快做乜

on撚尻

我認同我係柒頭冇撚用，但非柒頭之鋒英雄主義消失左就冇得再演講

難聽但我唔覺佢有咩講錯
係連登成撚日見到啲post應承我乜乜乜

肉麻當有趣。矯情造作

之鋒 唔會走
走咗就變成王丹
佢嘅影響力會清零

只有達賴喇嘛 呢啲宗教領袖
先有足夠海外影響力

睇完200幾正評心諗兒登果然係兒登

你唔係香港現場見到嘅話
講嘅嘢就冇咁有說服力

你估佢唔知風險咩
應該有哂心理準備

點解冇人講要準備成立流亡政府？呢班人一定會畀人捉，只係時間問題，最盡都係不出一年內。好大可能一生人都唔會再得到自由，睇下大陸啲維權人仕就知。成班人一齊入去坐成世好定繼續遊走聯合國際做遊說好？

之鋒做野洗你教？
你做到佢既野，你上新聞啦

走啦

畫面要靚 文字都要幾咁矯情得咁矯情先符合連登仔啲口味

Push

咪係 拉

條友不嬲仆街架啦，班泛粉又支持佢又話要獨立真係精神分裂

以gphone名氣人脈佢都要不了走先既話，呢場運動玩完

牛輔啊牛輔，你死得好慘啊

佢而家要走都出唔到境

有我地頂住
gphone快走
國際戰線見

推 仲有周庭bb

你揀咩我都支持你既鋒仔
你係香港新生代民主Icon

中共驚gphone，多過天琦

走左點對得住死去既手足？？

孟晚鳩係外國都比人追殺
佢留係香港就遲早被自殺

24小時跟蹤 點走

你會唔會掉轉咗

你可以出於人道立場/人性叫佢留低

唔可以話佢俾人拉咗 就國際戰線崩潰

冰冰咁大個明星都可以被消失幾個月

我諗G phone有哂心理準備，同時佢都知自己個光環可以點用

乜你以為佢會用合法途徑走人？

Gphone做嘢唔駛你教啦

香港人唔需要要被捕師，有得走好走喇

唔知你係豬隊友定對家打手

黃之峰唔走 留係香港先最大作用

其實佢保釋緊
唔比出國

走唔走關你連登仔春事咩之鋒話唔走咪唔走 唔通你挷佢走？

仲有陳浩天

可能係gphone開post叫自己走

要俾人拉下先有畫面

其他冇咁出名嘅同路人我仲擔心...

可以走人德國領事館要求政治庇護

講真的

Push 到上報

根本唔係行普通法
香港律師冇資格跟

大陸律師又唔會作對

者係入硬，死梗

呢d 龍門任你擺既法例，就係針對你同肥佬

用民意撞你地著草

係，河童快游水走

點解連登仔會比佢本人仲清楚自己嘅處境

走你老母咩

唔做被捕師 gphone就少好多noise

吓正常搭飛機咪得佢有畀人禁出境？

真係 之鋒不如去英國啦 香港係魔域黎

革命點可以做逃兵

佢先唔會被自殺
因為太出名

點走呀 咁多人跟蹤

我比較想知佢可以點走 出到境咩 根本佢就無得揀

我最驚係梁天埼 要無限坐監

最怕拉尻你上去，死撚埋都冇人知

On9 你話樓主你或者我比人拉咗上去就會

佢咁大影響力點會被消失

收皮啦屌你老母 人哋一早講咗唔想走 咁仲關你撚事咩戇鳩仔 你條柒頭代佢坐就啱

佢叫人係狗總投票就得?
我叫人投票就唔撚得

好煩做乜撚
第幾千個post

政府利用法庭keep起咗本passport 最後一條路係入美領 不過美領門口應該會有好多公安同狗 相信未入閘都已經被捕

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

樓主戇撚鳩鳩 拉

Gphone

中共夠閪膽郁gphone 咩?

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

曼德拉都坐左好多年

可能呢個真係必經之路

我諗gphone都預左犧牲 /俾人捉。

P牌推

G瘋近近地不如將眾志搬去台灣啦

up

認真，必須要走，怪鳩你嘅就係五毛狗死全家永不超生

佢地真係無回頭路
係手足只能夠同佢地一齊撐到底

路祭

有咩好走

法庭唔比佢出境

支持出國

咪係智障先叫黃之鋒走
黃之鋒貴為民主黨代言人 佢比人拉左 先叫到民主黨企硬 唔係美國民主黨咁親共 比佢選到都未必硬得起
佢個光環係要黎燒 唔燒個光環比佢做咩
最好拉曬李柱銘 黎智英 吳靄儀 四方閪 光環係要黎燒
拉佢地其中一個都上國際新聞啦 國際線錢都唔洗用

哇 做乜撚嘢 關心人地代表唔關心自己？咩邏輯嚟，咁撚自私撚浮晒上水面嘅。同埋之鋒被捕嘅話唔通搵兒登仔做代表打國際線？

俾出境?

認同
沒名沒姓果啲真係拉左都唔會有人知
亦相信佢自己有一套想法先決定留低

真
擺明搞鳩你

Gphone 走咗，梁凱晴點選立法會？

人地而家全力做KOL，區務唔理，區會訓教，成個觀塘區黃綠藍全部屌曬鬼

連登開post可以展示大家既支持

李旺陽 劉曉波唔出名咩

source?

搵癡鋒 美軍可能幾架航空母艦過嚟香港

佢都話左要留，我地要做既係令佢唔好後悔呢個決定，屌你係咁叫人推番個決定做咩事，小學生咁反口又反口。

真㗎
利申：月華選民

gphone 咁大粒點敢郁佢啊

雖然對面係個小學雞

笑撚死
呢條撚樣最好快撚D死添啦
打國際戰線要靠呢條廢柴? 佢除左識周圍屌人元首同埋錯誤表達香港人立場之外仲有咩用
中共會捉佢先算啦 根本自己人 樓主你精神病發作就去睇睇醫生先

係 快撚D死

終於有巴打心水清

其實佢走到先得架

真 希望佢快點死

走啦 gphone, 國際戰線需要你
唔想你比支那捉左去死

VL巴嗰啲先要驚

樓主唔使太驚O既.. GPhone 有名聲護體.. 就算共狗想點搞佢都唔係咁易入O既..

求你，留得清山在，那怕無柴燒

樓主做乜鳩中學生？

不撚知所謂

係 佢講過佢會睇

出晒聲要搞佢啦喎
經過貿易戰武肺同香港抗爭
你唔係仲以為支共會打君子戰啊？

係，但唔值得坐監

真心，走啦

佢地唔只拉你坐監嫁

中共維權嘅人唔少
拎埋和平獎咪又係死

佢出唔出到境都成問題，除非有外國肯幫佢出境......

我覺得heidi危險啲

推

佢想由DQ師轉職自殺師又要同你交代呀？

留得青山在，不怕沒柴燒
去到外國繼續幫我哋,你入咗去一個都幫唔到

係咪幫你老母抬?

同意，黃之鋒正一仆街仔

梁凱晴囉

靜啦

暗道陳倉

係驚佢比中共擄走 之後虐待，啪
呢啲唔係新鮮事
班共絕對有guts做
走啦
社會仍然需要佢
個人睇法，走啦

《再出發聯盟》出左藍店確認名單，方便大家永久杯葛

走啦 你係頭號敵人 你單案一定比狗共話事 跟住打懵仔針 留有用之身 係外面繼續支援仲好

咁多人帶風向要佢走嘅
明明就留喺香港先明顯最令中共棘手
去到外國變王丹、吾爾開希咁根本無人識，中国又會打飛機咁話國安法生效嚇走晒乜乜物物
留係香港先搞到大陸佬周身唔聚財

ok

我記得佢有被禁止出境
之前幾次外國邀請佢演講 個官都唔批 所以只可以用視像通話
牽涉案件好似係621包圍狗屋

Agger

支持

sad

咁其實唔只佢一個要走

人地民主黨員黎架

pushhhhh

Support

佢被消失時就唔係冷戰咁簡單，所以歷史比左任務佢，真係the chosen one

做乜撚野世界冠軍啊？

美國真係會為左佢攪9中國？

唔會更好，因為佢自焚證明唔到呢條惡法係連和平抗爭者都會搞

岩阿 同出面啲暴徒一樣 咁唔好抗爭啦 唔好堵路人 冇晒黑衣人最好

知又點 大陸佬會怕比人知佢地做仆街嘢咩

push

要做下一個李旺陽定係下一個李祿
任君選擇

之峰，相信你自己心中有數，但我地真係好擔心你，你走無人會怪責你，國際戰線先係你主場，街頭本土戰線交俾我地吧

屌佢老母
黃之鋒正一仆街仔

話你戇鳩驚你嬲 擔心自己先啦 人地都進化左啦

佢好清楚知道自己=香港言論自由 你捉我等於同美帝講香港真一國一制 唔捉我就頂心參頂死你

有咩事去美國大使館，出境應該已經出唔到

佢離唔到境。

之前連登仔唔係話佢既作用就係比人拉？

其實，有冇人諗過梁天琦都可能會死喺監倉

走左點選35+

樓主成個on9仔咁 顧掂你自己先啦
人地咁出名有哂光環洗你擔心

佢都講咗話唔會走 咁就尊重佢同埋成條team既選擇啦

同出面啲暴徒一樣 咁唔好抗爭啦 唔好堵路 冇晒黑衣人最好

佢仲走唔走到.....

坐都還好................
最怕.......................

然後大家生活如常

A

仲會比佢出境咩

一定會無事 唔怕

收皮啦人地日日擺街站

之鋒大個仔架喇 自己有自己諗法

呢層你唔洗同佢擔心
美國佬會睇住自己隻棋

gphone 求下你快走 唔理你點走 請快走美領可能係出路

作得幾好

佢同國際咁多人咁fd 中共未必敢搞佢

你走冇人怪你

咪發癲啦，你死佢都未死啦

之鋒覆咗
好人一世平安

我都見到, 正一仆街仔, 係都唔走

唉,我真係DLNM 正一仆街仔

做世界冠軍關你撚事咩

你可以隨便去問任何一個觀塘區議員

你可以隨便去問任何一個觀塘區議員

街站？哈哈哈哈哈

你有幸當區見到嘅話，可以去問吓JR 噴泉單野
問吓當初有幾多人一齊話做
點解最後得佢一個痴Gphone 爭咗嚟R airtime
仲要扑咪亂鳩up, 連要J 啲乜都亂嚟，法援係乜都唔知

洗乜作，你自己問下FC 下咪知
無啦啦屈鳩佢做乜

殺雞儆猴聽過未

之鋒係咪選九東？

佢人喺金鐘！要講直接同佢講！

我都咁諗，香港要贏一定要靠外國，之鋒留係外國，打國際線，比坐監有用十萬倍

屌，你估佢唔知咩

你地以為真係晚晚同凱晴BB 夜夜笙歌啊？

佢係走唔撚到啊！

G風
人無事，先做到世界冠軍
快d走，真係唔好留

真手足一定唔會怪之鋒你
你應該走,唔好覺得死係國安法下好光榮,光榮還光榮但一D用都冇,比起你離開香港繼續打國際線

佢呢幾年國際戰線識唔少人，唔少係國際有頭有面。如果一個咁的人都被送中。全世界政壇的道德撚點落台！

on9 仔先衝人火場自殺,快D出去班水喉la

He is already a champ

好mean

佢要走到時有黃雀行動救佢
少擔心

之鋒哥喧叻, 洗你教?

黃之鋒嘅價值在於佢係香港

流亡左會變nobody 正如64啲流亡學運領袖

一走就無影響力

河童潛返水啦

去外國發揮機會仍然好多，人死左就冇

之鋒，肥佬黎，
好多民主派，社運人士，義士
年輕人
都應該走
為香港都付出左好多

點先算貢獻多？

正一仆街仔

啱，而家要走定

出去起流亡政府啦

條友真係唔識嫁wo

你關心下自己好過啦
人地有頭有面....